Het klopt wat u zegt genoeg wat een bepaald punt.
Ik _heeft_ love Esmeralda.
In mijn bezit; ik ben trots op hem!
Ik heb haar mijn vrouw, maar zij weigerde, en terecht, want er was een betere man--_u_--voor haar klaar.
Ik weet niet hoe je hoorde dat ik haar voorgesteld."
